====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Fives , le site de l ' usine était vu comme une simple opportunité foncière de 17 hectares .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

